\chapter{Instrução do Processo}
\label{chap:instrucao}

Os principais processos relativos ao curso de Engenharia de Software são apresentados no Quadro \ref{box:InstrucaoProcessoESW}.

Data de criação do curso       : 03 de junho de 2008, por meio da Resolução 16/2008 do CONSUNI - Conselho Universitário 
Data do reconhecimento do curso: 12 de dezembro de 2015, por meio do Relatório de Avaliação e-MEC, protocolo 201306889, com conceito 5.

\input{tabelas/instrucao_processo_esw}
